國際 20201219 星期六 蘋果日報

國際 20201219 星期六 蘋果日報

美批出莫德納全球第一針
九成人接種後疼痛 專家關注副作用

馬克龍恐構成「政壇播毒鏈」

國安部門 科技巨擘同遭殃
俄黑客襲美 手段從未見

亨特合夥人短訊 揭生意疑涉拜登

博科聖地擄344學童獲釋

==========

6小時前
美批出莫德納全球第一針 九成人接種後疼痛 專家關注副作用

■醫護為彭斯注射輝瑞疫苗。
6小時前
彭斯直播接種增公眾信心

6小時前
馬克龍恐構成「政壇播毒鏈」

■印度有人製作武肺病毒蛋糕諷刺致命病毒。
6小時前
法武肺死亡率17% 高流感近三倍

■瑞典國民觀看國王關於武肺的講話。
6小時前
瑞典國王指佛系抗疫失敗

6小時前
國安部門 科技巨擘同遭殃 俄黑客襲美 手段從未見

■美媒追查拜登（右）涉參與亨特（左）的對華生意。
6小時前
亨特合夥人短訊 揭生意疑涉拜登

■哈蘭有望成美國首位原住民內閣官員。
6小時前
首提名原住民入閣 黑人任環保局長

■Google在美國接連被告壟斷。美聯社
6小時前
降對手搜尋排名 美38州告Google壟斷

■卡齊納州州政府昨天發放獲釋學生安全回來的照片。
6小時前
博科聖地擄344學童獲釋

■金正恩
6小時前
朝幹部嘲金正恩「二兒媳」

==========

最Hit

2小時前
返工血淚史｜來回塞車五個鐘 工程師跑步返工兩年 觀塘跑返上環當練馬拉松：見人塞紅隧最爽

7小時前
爆相爆片丨陳曉華翻撻狄以達掃家品斷正 Ian疑似被派帽

8小時前
公益金$23億投資組合遇疫情蝕$7,200萬 等於全年四分一捐款收入

由於克魯茲提出反對，《香港人民自由和選擇法案》未能達成一致共識，無法通過並呈交特朗普簽署生效。
4小時前
港版國安法｜共和黨克魯茲反對《香港人民自由和選擇法案》 美參議院闖關失敗

2小時前
寒冷天氣警告︳今年入冬最凍 市區最低12.5°C

6小時前
fb IG搵獵物 請PTGF起雙飛 警狎6女童 最細11歲

===========